# Плагин для Wordpress "myWeatherPlugin"
## Что плагин делает
1. Выводит значения трех показателей погоды в указанном городе на данную минуту: температуру, вероятность осадков, скорость ветра
2. Выводит значения трех показателей погоды в указанном городе на завтра: максимальную температуру, вероятность осадков, максимальную скорость ветра
## Как использовать
Плагин можно вызвать с помощью шорткода:\
[myWeather city="Вельск" mode="realtime"]\
В параметре city необходимо указать название города.\
В параметре mode необходимо указать режим: realtime - погода на данную минуту, forecast - погода на завтра\
Можно не указывать один или оба параметра, в этом случае будут использованы значения параметров по умолчанию: город Архангельск и погода на данную минуту
## Сообщения об ошибках
Плагин использует API сервиса погоды tomorrow.io\
Количество запросов в единицу времени на используемом тарифе ограничено, поэтому может возникнуть сообщение "Слишком много запросов. Попробуйте позже"\
Если указан режим, отличный от определенных, то появится сообщение "Несуществующий режим"\
Если указать несуществующий город или город, по которому сервис tomorrow.io не предоставляет данных появится сообщение "Несуществующий город или погода для этого города недоступна"